一齊幫下俾CY批鬥位助理校長

幫下位助理校長
佢之前自己facebook講左句"黑警死全家"
俾CY批鬥要學校炒左佢
學校撐佢，但D Comments俾五毛洗緊版
入去留個言幫下佢

CY幫警察認係黑警？強烈譴責，CY不代表警察建議警察同CY割蓆

入左去開戰

推

鍵盤戰士快入！

推推推推推

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

全面進場

推！！

CY做咩唔批鬥個醫生 連醫德都無

連登無嘢多，鍵盤戰士就最多，全面進場！

推！